林鄭月娥正式與民為敵！！！！！！！

以後邊個再支持佢 邊個就死全家 不得好死！！！！
見一獲 屌一獲！！
林鄭月娥將會係全民公敵！！
一定要狙擊到佢死為止！！

黑警冷血，林鄭殺港